恒指失守29400關口，淡友機會又黎

20000點見

4位數見

大漲少回

熊！熊！哈！
熊軍強勢回歸！

29400

Lamp